係先達開舖做口罩期貨市場有有得諗

想打個和 唔想賺人血
襯宜家租平
想搞檔野 好似Iphone 買賣咁
同嚟引市場上囤積巴口罩釋出市場
仲可以令價格更透明 令消費者得到更多市場訊息

你棟個牌出嚟

收 180
放 200

咁樣囉

白色N95收幾錢？

然後有人喺先達報稱不適
冇人敢入

義海價

叫先達民主淫奶女神kaayingbb係佢間鋪試行

收199 放200
打個和ok

口罩accumulator

二手99%新呢？

屌你咩

又啱喎，一日trade 幾千盒實夠交租

賣二手口罩好過

靚女口罩